【震驚700萬港人】是日推介平價運動用品

竟然特價完仲有九折仲包運費
係時候入手ig同佢吹下水R下折又真係會平啲最後百零蚊買左個LP Support平左成半

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

光復香港
時代運動
We trust

推一堆

買左隻tpe瑜珈墊平出面成大折仲入手左一套全身防具

818

約定你